點解D仆街咁鍾意星期日先轉野？

好撚嘈阿屌你老母

星期一至六都要返工，唔得閒鑽

報狗

星期日唔俾轉㗎噃

今朝嘈醒我，我喺窗叫出去問佢想點呀今日星期日，佢整多兩整就無搞

轉倉?轉圈?轉灣?轉車?
你想轉乜呀

投訴啦

鑽

轉數快